[推到完場] 南韓平昌冬奧討論區 2

sop://
ice hockey 美俄大戰

好刺激

完第一節
美國落後0:1

條冰壺link睇唔到
有冇人有冰壺link

第二節開始

冰曲

留名

2:0

個假匈牙利仔都唔知係唔係有心

其實個個選手成功做完一次之後
無論輸贏都好興奮
因為又死唔去咁

有咩好睇 求link

終於有skeleton直播

Luge慢鏡好正，d肉震震吓

好鐘意睇冰壺

俄妹輸左

仲 要包尾

3:0 美國又要輸了

[url]sop://

啲球員成日ball watching

冇NHL係咪差咁遠呀

美國連有威脅攻門都做唔到

首音樂真係好撚洗腦，可唔可以唔好再播

有 NHL 都唔見得好好多
一樣好大機會係俾加拿大，俄羅斯佢地屌打

咁加拿大戰力有冇受影響

大家都係冇NHL 啫 不過俄佬自己有聯賽，美國呢班係咪大學生隊嚟

大過美國
佢地國家隊屌打美國好多年

BBC播緊
Men Ski Slope Style

Ski Slope Style Final

男子好睇過琴日女子

Slopestyle 係咪就係Molly's Game 女主角細個玩嗰項

嗰個應該係moguls

Alpine Skiing

Cross-Country Skiing

Eve

俄佬超晒班

第二棒本來lead緊3X秒
到第三棒得返1X秒

得返5秒sosad

開始俾人甩開gg

追返上黎
好睇喇

俄佬第四棒算係咁

今晚有咩值得睇

中國呢個落完地成兩秒先炒既 ?

屌你老母李思雅
外國人落地個pat坐左少少落去佢就話人落地有差池
支那仔落地坐左落去就話落地完美

個人私心覺得佢中前

佢落完地重平衡緊彈彈下 之後就炒

屌 tbb冇冰壺睇

原來tvb直播緊
嘩屌你老母支那第一金?

錄播？
錄播當直播 睇支那第一金

今次真係直播緊

重有一輪決賽 唔驚住

應該係直播
而家先F2

件世界第一美國佬好廢

話晒支那第一金 唔知j5會唔會八點後繼續直播

好撚癲
4.525 難度真係快到睇唔到

支那啲落地永遠柒
呢個第一變第七

byebye
拍爛手掌

支那三保險得番一人

世界第一收左皮

呢個term 其實好on9

cctvb打飛機都世界第一

又播支那隊

韓妹

韓妹啲樣好假

眼鏡

128.51

最後兩跳啦
屌你tvb唔播

烏克蘭頂住呀

支那跳啦

十米 controlled skiing
兩秒應該夠

128.51 咁高
挑金定想拎牌算

個大陸仔個樣做搞笑節目一流

我個心都跳快左
佢係台上面會有緊張?

幾緊張*

103 or 128.51

嘩屌。。。。。咁勁既

嘩 做得幾好
難度分幾多?

今鋪真係零的突破

又有排打飛機

128.05

第二

CCTVB可以播獎牌榜了

嘩好撚彩拎唔到渣

澳廣視灰晒機
CCTV5 直頭靜左落黎

俾啲風度啦
入到決賽執到啦

銀牌？

輸咗個馬鼻

快啲抵制烏克蘭啦

塊面西撚晒

好期待11點j5李思雅會講啲咩

第一嗰個拎定國旗廢事俾人騎劫

雖然輸左，都係零的突破

系撚晒面
又唔同另外兩個祝賀

咁多輪入面佢分數最高 照可打飛機

今次被祝賀

抵撚死

11點睇下點打先

我想睇Biathlon呀

好心比啲風度啦

應該會賴現場大風 等左幾分鐘先跳得
或者個跳台有問題

仆街賴地硬

要聽朝先有冰壺俄妹睇

Speed skating

[url]acestream://b4b7713837b9f2413861d81968d1daffa147db1a[/url]
ice hockey加拿大對南韓

speed skating 500m 日本妹破奧運紀錄拎金

南韓睇下守到幾耐

南韓個龍救左十鳩幾球

呢個台睇Bobsleigh幾正
有哂速度同賽道顯示
acestream://ee6e92e3363909b4e8498d92e973bd793015a54f

終於攻入
禁著黎打

弱隊出鋼龍

CCTV5 咩結果都可能出現 正正係奧運會好睇既地方
而呢個支那選手第三次參賽 每次都有更好既成績

支那隊下屆一定會更好

小平

吳一里又唔見佢地咁樣吹奏

輕輕帶過就可以了

有冇人睇緊finland vs sweden?
求Link

人地俄仔同烏克蘭無視佢

留明睇李思雅幫支那打飛機

今節冇李思雅

陳約臨 : 入中國今屆第五面既銀牌呀

係中國*

支那呢跳其實唔錯

見到李相花換線時怪怪地，想知會唔會係同組日本選手幫小平一把、阻一阻李相花換線？有冇啲咁既方法？

冬季奧運應該唔係五環標誌，四個環可以了，都無黑人參加

Cctvb: 作為中國既一部份緊係支持中國啦

你番屋企啦

好遲先入內線

韓國推冰壺嗰個女運動員好正

男子雪上兩項精英賽
臨尾鬥到一齊衝線要影相
好熱血!

我意思就係其實有冇方法令同組對手遲入內線，而同李相花同組既日本選手有冇咁做到呢？

正想講都係整容樣

戴眼鏡果個

19中國 0金5銀1銅

唔關事，佢話自己最後一個灣失誤
佢話自己好耐未試過溜得咁快，適應唔到個速度
唔係叉錯果一步，應該可以三連霸

cctvb 快 d 仆街死，日日直播得個 dd, 睇 apps 直播又得英文

英文好過聽狗屎評述啦
除非你鐘意李思雅

俄佬真係死性不改又食藥

播果dd仲要播d支那出黎 花滑佢初賽播佢垃圾支那人 睇佢戰報都睇到嬲

一齊睇俄妹

又嚟

25歲人妻個老公

我會質疑選手村啲嘢食囉，之前日本嗰個都係食完份三文治之後無啦啦俾人捉去驗藥驗到 同埋最主要係冰壺食禁藥有乜撚嘢用

戴眼鏡嗰個正 ching識貨

Switzerland

睇日本台成日都有女子冰壺睇

呢個支那跳得咁矮

俄佬又食禁藥
冰壺都食

有啲提升專注力嘅藥都係禁藥

今次驗到呢隻藥係提升爆發力

冰舞跳到衫都甩埋

好正，法國隊飛lin

第二獲

所以我都想睇下佢第二次有冇
佢之前驗都冇事

bobsleigh 好緊湊，仲有一個 run 頭四只差 0.1x

無知一問，其實有舵雪橇除左一開始既助跑，仲有咩技術同體能要求？

最前嗰個要負責轉彎
後邊嗰D負責左右罷改變重心
最後嗰個負責埋brake

500米速滑有人一起步就仆街

好波呀。唔係韓國仔好，你踢左大陸仔去第二呀

只可以拉好撚少，拉多啲就會仆街的

山寨王

泡菜 隔夜王

過撚哂界

支那冰壺又輸

點朝九點有韓妹冰壺

支那500米又添一面銅牌
黨唔會原諒你

支那冰壺出手過紅線?

你個冰壺壞左呀

美國隊直接飛晒啲壺出街

美國隊都幫你掃埋 幫你拎一分
支那真係

日本瑞典冰壺4-4 最後一輪

日本贏左！

Bobsleigh Men Double

竟然雙金，1/100秒跑4次加埋都可以同時間

Skeleton, Luge正d

睇到叫左出黎
痴線架

繼續睇Men's Skijumping Large Hill Group

ice dance 法國 bam圖 在此

好睇到癡線！1/100秒都可以打和，super

lm

Olympics nip-slip uncensored: Gabriella Papadakis (French ice dancer)

咁兩年前巴菲特呢
同兩個選手攞第二呀 總共三個人打和
super!

今晚日本台反而冇播到日本隊冰壺

話說宜家25歲人妻係咪連ig都閂埋

女子冰壺俄妹有冇機會入playoff

咁都同時間

尋日睇直播，本身唔多覺佢出左事
係佢比賽完拉一拉件衫先知咩事
佢地跳完之後仲要嚟個精彩回放，慢鏡睇佢出事
果陣仲要成屋人一齊睇緊冬奧, 唔知係咪得我一個睇到

500m 速度賽泡菜男女都係輸好小。男既 0.01 秒。 女既要架妹小平安慰

李相花係對上連續兩屆冬奧金牌得主
係自己地頭輸
壓力真係大到會崩潰

好慘，live出事仲要俾人慢鏡重溫

呢個失誤太過低級啦

支持架妹Satsuki

日本俾英國steal 3

屌又輸3分

擺得落雪櫃

ANY LINK?

又steal

男果個根本超水準，冇人expect過會有牌
而家輸0.01好似抵左又唔抵番咁
李相花直程成年都冇贏過小平，有第2都算唔錯，佢都唔係贏第3好多

Christie 真係

Short Track好撚多Penalty

太夾硬啦

女子啫
唔識揸車一樣

好似男子好睇d

男子 heat 自炒

屌佢老母BBC終於訴完苦
搞到我要轉去俄佬台睇幾個Heat

都有銀牌，唔差啦

屌
加拿大件衫係李寧

DQed

自炒但唔會撞黎撞去啦

北韓自炒伸手搞日本成功搏得restart

北韓自作自受

嘩我都有睇，勁仆街
重賽又要係咁推人
但可能佢唔咁做翻到北韓會俾人槍斃

返去要打靶了

北韓笑死人咩

北韓條傻鳩都唔係比賽 剩係出黎搞鳩人
cctvb個評述仲話佢唔係有心

英國佬真係憨撚鳩
個個都有被逼害妄想症
盲既都睇到Christie矛撚都仆街啦
BBC仲係度公審班judges痴線

匈牙利兩兄弟幾靚仔

癲到唔播Final-B

Final B 荷蘭破WR
但點都拎唔到金牌

加拿大上呀

中國鬥泡菜

泡菜WIN

韓狗好波呀

泡菜

銀牌 恭喜恭喜

睇支那輸最開心

主場之利

中國

有冇foul呀，咁老定班選手?

泡菜咁樣整到加拿大點計

南韓炒低左人地會唔會DQ

唔好呀

佢交棒個陣炒到人喎

唔理啦 主場黑開哨

泡菜真係好矛 成日都有份影響人

韓國有黑哨之前崔敏靜就唔洗俾人DQ

中國 DQ

中國喊

主場

泡菜仲要主場

CHINA DQbye#

？？？

你真係好笑，南韓short track出名最少DQ
中國就出名最矛

中國

意粉變銀

中國搞到韓國跌？

支那人沒有一個是無辜的

銀都冇

屌d人第一次睇就扮專家

破WR拎銅

中國隊喊wor

中國邊個位犯規？想知

旁述收皮啦

加拿大,中國DQ

五毛

冇慢鏡未 到底邊度犯規

聽CCTVB 嘅旁述真係好頂癮

中文旁述講咩?

加拿大都 pen 真係黑人問號

荷蘭破wr拎銅？

有冇人知pen咩

有可能加拿大推韓國搞到韓國跌

冇重播

十拿狗穩

pen冇交棒?

睇下cctvb點兜

有無覺得d南韓妹白白淨好正

頭先好期待南韓犯規，未審先判，仲話睇下中國可唔可以冷手汁個熱煎堆呢。

跟住中國dq左，靜左3秒，就話真係想知大會會唔會播番邊一part中國犯規呢。

in conclusion,

Tvb班旁述收哂皮咁

唔駛睇都知犯規實關支那事

其實final a同b個賽制係點

好可惜呀

班旁述真係

笑到 gap gap 聲，cctvb 班評術好撚柒

初賽入唔到頭2名就入final b
你當係遺材賽

中國出名short track矛撚到仆街，見怪不怪
不過呢次唔知邊個位出古惑

阻住人交棒?
南韓有棒交極都交唔到

好似有個位搭住其他選手一兩秒 唔知有冇推

如果final a唔係pen左兩隊荷蘭係咪冇可能拎牌

韓國點都一定犯拉

不過見到班韓國女頭先咁淡定都估到佢地知自己冇foul

係
我都唔知有咁既遞補機制
總之蝗國DQ最開心

笑撚到仆街

恭喜晒荷蘭
破WR總算有塊牌攞吓

咁係因為係平昌

咁佢個紀錄會唔會計

嘩四隊有三隊有牌
支那比人dq

你食屎啦
你自己數下佢咩問題出黎先啦

兩隊*

旁述

右二成個女團咁

加拿大邊個位犯規

好正

如果"係平昌"崔敏晶500m就唔洗俾人DQ啦
韓國都想有黑哨呀，歷史第一塊500m就咁冇左

我覺得係韓國交棒自炒炒咗落加拿大嗰吓加拿大冇完成交棒

旁述:係社交平台上面好多人問中國邊度犯規

仲喺度拗

cctvb唔gur到連個直播都延長

微博定天涯

泡菜有條女幾正

是鬼但啦 成日覺得有人迫害強國人

微博啲中國人已經瘋狂鬧緊泡菜黑哨 針對中國人 話明明韓國都犯規都唔判喎

地太硬

你仲好笑 無啦啦衝出嚟淨係針對講short track

江忠德仲怨婦緊

呢個？

韓國嗰吓交棒自炒睇落冇意圖犯規
就算衝線嗰吓都係食吓位就算
反而中國人衝線嗰吓有少少撥開人

女子Bobsleigh係咁派
好唔慣

失左面金牌
你架咩屌

其實有個慢鏡影到中國最高條女轉彎時推左韓國一下...

我見到韓國仆街影響到人就應該係人都睇到既

不過韓國自己人撞自己人其實係咪犯規 , 有冇識既巴打解答下

邊個位自己人撞自己人

係 臨宣布之前佢除頭盔紮辮嗰下

原來final b兩隊破wr
差咁多都得嘅

唔知有冇睇錯
但中國推韓國個下就一定無

破唔破WR好睇開頭快唔快
Final B果場冇咩包袱一開始就快所以破
Final A通常謹慎d
慢慢滑睇住黎食
留力最尾衝刺

呢下泡菜明顯無意圖要犯規，只係唔少心跣低。

似係泡菜隻腳唔少心 kick 到後面加拿大選手。

100米接力 唔小心過線
整到人都dq
真係唔明
加拿大好唔抵

不過最精彩都係韓國準決賽pk都破or

原來吹加拿大有條友inactive阻到中國隊
中國應該吹衝線果下
金亞朗果下點解冇foul真係唔知

明顯中國推人，韓國只係向前行，無故意挨埋去

Kim Alang?

岩岩tvb 都有播呢下
班垃圾主持就選擇性失明

呢個角度支那好似明顯犯規

聽英文啦
班廢柴主持奶共奶到傻撚咗

中國依個上屆1000m已經有拉人

拉去2:17睇

恭喜晒

Canadian coach Frederic Blackburn thinks Canada was DQed in the relay because Kim Boutin was too close to the track as China and Korea finished, despite not being on the track.

yes

就最终结果而言，中加两队被判犯规，裁判给出的理由是，中国队推人犯规，加拿大则是因为侵占跑道。韩国队冠军的结果没有判罚，裁判并没有就交接时绊倒加拿大的情况做出解释。

幾靚女

你冷靜啲先

OT：我地會為831決定生氣，為人大「一言九鼎」生氣，可是卻對裁判「一言九鼎」無乜所謂，明顯體育仲裁機制已經不符合當今民主社會的需要了。

CCTVB又扮睇唔到

加拿大影響到人=dq
韓國影響到人=無事

最唔抵係意大利隊
應該拿金版唔係銀

既然申訴無效，應該玩大D，「以戰迫和」

我想中出佢

加拿大真係慘

佢本來有銅
係條女係終點個時阻人做咩鳩
你跌一跌都要繼續保持作戰架，難保前面兩隊都 DQ 晒

意大利先最慘
世界盃後 又被黑一次

個下重播好撚明顯

如果中國、加拿大、意大利等國一齊反枱，正呀，我等住吃花生

IOC就是獨裁專制，衰過北韓

Akito Watabe畀班德國佬迫左落第5

德國又屈機

人哋真係 team work
日本仔單拖唔夠抽

速滑班裁判應該係ISU班人?

你咪鬼理佢啦
睇下 username

屌 自膠
仲咁認真答佢

聽日女單啦，梅娃扎娃巔峰對決

羽生攞金牌
日本出記念郵票

日本得9間郵局有得賣
俾人炒賣緊

癡咗線 左膠大愛真係害人不淺

持續兩韓體育外交 南韓考慮與北韓合辦2021亞冬運

十卜梅娃BB

屌，原來兩節都9點開波，23號有朝早堂

痴線

點解今次冇Julia Lipnitskaya

原來退咗役

今日女單分俾得幾緊吓

Homan又派
加拿大收皮

梅娃扎娃上場未?

下個到Evgenia BB

再後兩個就Alina

早知搞咁耐我狗衝落樓買飯食啦，宜家又要睇多六個先走得

我支持alina,覺得佢身世好慘

Evgenia BB

支持日本隊

梅娃world record

ski cross. 加拿大佬跌到郁唔到

依家出場呢位叫咩名

唔知有無事

到Alina

好勁

你話加拿大果個ko?

睇嚟梅娃不保第一

技術分

年紀輕輕咁勁

啱啱睇到了tks

兩個俄妹都過八十點玩呀

89 痴撚線

1.3分 後日再鬥過

梅娃應該可以鎖定銀牌啦

有冇可能包辦三甲

頭一二肯定係梅娃同佢
第三就睇係宮園定ko

希望係宮原佢故事太勵志

抬走左
件衫有氣囊，希望幫到

但一姐佢啲jump跳得太低
成日俾人捉唔足周

要拎3有啲危險

希望扎娃可以拿金，佢童年真係太慘啦

只要佢clean就一定係佢啦 不過其實梅娃都好慘,稱霸三個賽季最後一年就殺出個程咬金仲要係自己師妺

仲要鬥慘

就算搏失誤
梅娃都要clean先有機會

第一次見咁多黃燈，仲要未做晒所有動作

仲要細3年

有無link睇破紀錄？miss咗個live...

十球入一球

長文
韓國隊好仆街

昨天韓網引爆輿論，naver熱搜掛了整整一天，各大論壇刷屏，熱度幾乎是冬奧會開始後最高的一件事，不是韓國拿的金牌，而是韓國團體追逐項目的隊員被嘲諷孤立事件。上班前最後一天，看國內好像沒什麽報道，我來八卦一下吧，全文較長（近2000字）

【簡單的說呢，就是團體追逐項目的兩名後輩隊員金寶凜、樸智友，在比賽中刻意打壓孤立另一名前輩隊員盧善英，導致韓國隊只拿到第七名的成績， 後輩隊員金寶凜在接受采訪時還公然推卸責任，嘲諷前輩盧善英， 引發國民anti，要求國家隊開除金寶凜的事】

事實上，多年以來，韓國冰雪圈的醜聞和內訌一直層出不窮，派系之爭、內訌事件一直不斷，甚至引來過韓國總統親自過問調查。

昨天的韓網最熱的點並不是中國和加拿大犯規韓國2連冠，而是團體追逐賽的選手金寶凜和盧善英。

速滑團體追逐賽中團隊精神十分重要，但是在19日的女子團體追逐賽中，進入比賽最後階段，韓國隊的金寶凜、樸智友提高速度，“丟下”隊友盧善英率先到達終點，盧善英因體力透支落單。團體追逐賽是按最後一個撞線運動員的成績來記錄的，通常需要在隊友降速時，體力好的隊友去推或帶，給隊友助力並調整節奏位置，一起合作保持一個穩定的整體速度。

隊友金寶凜樸智英不但在比賽中絲毫不合作，遠遠的甩掉盧善英，使團隊只拿到了第七名。金寶凜（25歲）還在賽後采訪將責任全部推給前輩盧善英（29歲），說：“平常進行了大量練習。中間賽程還表現的不錯，但最後沖刺時（盧善英）跟我們的距離越來越遠，最終得分令人遺憾。” 采訪時還露出了一個嫌棄嘲諷的微笑（圖一）

比賽結束後盧善英一人在休息區淚流滿面，哭了很長時間，但隊友們只是站在很遠的地方聊天，隨後起身就走，還是一個外教看盧善英哭的太傷心了猶豫的走上前安慰。（圖二、圖三）

隨後金寶凜采訪的態度徹底惹怒了韓國民眾，引發了排天倒海式的怒火，對金寶凜進行了鞭屍式的怒罵，即使金寶凜以後的比賽還有奪牌實力，韓國民眾仍要求取消金寶凜比賽資格，並請願青台將金寶凜開除出國家隊，金寶凜的讚助商也取消了對金寶凜的讚助。

昨天（20日）金寶凜跟教練開了發布會，哭著道歉說（圖四）：沒顧及後面的選手是我的責任，給大家造成傷害，對不起。
盧善英沒有來記者會，教練回應說：發布會前來聯系說因為身體不適無法參加。
金寶凜在記者會上說：比賽結束後因為太晚，善英姐跟我不在一個房間就沒有對話。昨天因為比賽後的采訪給大家造成傷害，真的很抱歉正在反省，對不起。
教練還說:讓盧善英殿後是盧善英自己提出的比賽策略

然並卵[吃瓜]全民已經討伐了整整一天，記者會後輿論根本沒扭轉起來。任何體育報道熱評都是明著暗著諷刺說“你們看看 這才叫團隊精神”。(韓網評論見圖五)

緊接著，盧善英召開了記者會反駁教練和金寶凜的說法，她稱 : 團隊氛圍並不友好，訓練時隊友甚至不在同一個場地訓練，訓練是以有拿牌可能性的人(金寶凜，樸智友)為主，（自己是被忽視的狀態） ，在很久之前團隊就有分歧，自己在團體賽中殿後的策略是比賽前一天教練才通知自己的

這件事熱度到底有多高呢，NAVER熱評點讚最高14萬，好幾篇都到達了10萬以上（見圖六）， 平時關註我翻譯新聞的應該知道這事什麽概念吧，點讚2萬都是少有的。[哆啦A夢吃驚]

最後再來了解一下被金寶凜嘲諷的盧善（圖七）英這位運動員。

盧善英是韓國前世界冠軍盧珍圭的姐姐，盧珍圭（圖八）是前韓國短道隊的絕對主力，打破男子1500米和3000米項目世界紀錄，獲得過多次世界級比賽金牌。2013年盧珍圭被查出左肩胛骨長了一個良性腫瘤，為了參加索契冬奧會，盧珍圭本打算把做手術的時間推遲到奧運會後。2014年1月，盧珍圭病情惡化，腫瘤變為惡性腫瘤，盧珍圭不但沒有參加索契冬奧會，還在2016年年僅23歲就匆匆離世。

盧善英在今年冬奧會前曾指責韓國冰協為了金牌刻意忽視運動員健康，致使弟弟英年早逝，“韓國冰協為了爭奪獎牌，刻意忽視我弟弟的病情。他們肆意踐踏我和我弟弟、踐踏我們整個家庭的夢想和希望，卻不僅不道歉，還忙於推卸責任。”

並且在今年1月末，因為韓國冰協的失誤，不知道追逐選手也需要個人項目積分，一直只讓盧善英只參加團體追逐賽上，致使盧善英單項積分不夠無法報名參加冬奧會，她在采訪中說如今，我一點也沒有作為國家代表的自豪感，一點也不想為了國家榮譽而奮鬥了。”她原本希望為了“在天堂的弟弟”出現在冬奧賽場，就算拿不到獎牌也想無悔的結束運動員生涯。

幸運的是一周之內她的奧運資格的失而覆得，重返國家隊備戰速度滑冰的團體追逐項目。

只不過她的冬奧會也就到此為止了，競技賽場本來就殘酷，冬奧會後她即將退役，這也是她在團體賽成績不好後如此傷心的原因吧。

今次南泡網民做咩咁正義

外國報紙都有報

我又未太悲觀
暫時都係一個失誤嘅差距
Men's Single 有辦你睇

同埋暫時performance 分係Evgenia BB 高啲

我唔想佢贏
佢慘還慘
但根本唔係完整嘅表演
為咗攞分前段夠膽死真係無 jump

收啦，你梅娃咪又係靠舉手屈goe分
lutz 又用inside edge
夠膽做3A先好話人

女子冰壺4強最後一個位係咪日本同美國爭
但如果第9局美國贏日本輸, 大家都係5W4L, 咁又點計
計日本vs美國對賽成績既話, 日本贏咁係咪日本出線

我無話佢犯規
合法情況下屈分係佢好嘢
但唔等於我要鍾意佢嘅表演
我的確覺得佢宜家咁留力最後兩分鐘不斷 jump 攞 bonus 搞到成個表演唔完整
各花入各眼
最高分唔代表一定要個個鍾意佢

真係各花入各眼 佢個lp我睇左兩年都好鐘意,前面無jump我又唔覺得好影響觀感,反而後面堆jump一clean哂可以帶動到尾段觀眾情緒,不過都要有能力先做到,滑到後段仲有力跳到咁多個triple唔易

有實力先可以將d跳躍全部放後半
而且技術層面明顯扎娃更好

Homan依家係千古罪人
加拿大98年開始未試過女子無牌
今次大鑊

今日套short programme真係好出色
期待醜小鴨女變成最美的天鵝

梅娃跳緊

?

俄妹要出局

想睇翻Jennifer Jones

俄妹16歲果個溜冰實在好有實力

好老實講Jennifer Jones贏牌就十拿九穩
Homan根本派膠輕敵 態度輸晒
班加拿大朋友好大愛咁幫Homan講好說話
咩CBC輸咗仲隊支咪去審犯 又話Homan贏過世錦賽乜乜柒柒
又唔見男子組頻頻失手
加拿大真係要檢討吓 對住支那都輸得

哦，J5重播

希望星期五朝早上完堂閪堂早後趕到返屋企睇啦

有無link睇日本隊

上完堂去學校電腦室睇

想中出佢地

衝返去用48吋電視睇

BTW, 睇個介紹原來本身Maria SOTSKOVA都係黑馬嚟，但今日失準失到咁，又已經17歲...

tvb讀雪"趣" 有冇讀錯音呀?

想問下有2個人推住架車跑一段路然後跳上去果項運動係咩黎
有得控制架車定點

有舵雪橇

日本隊俾人炒緊
有無人有得睇知道發生緊乜事

架妹 come from behind

團體速滑
日本最後兩圈由落後0.5秒反cup荷蘭1.5秒

岩岩都有睇，由本身領先到落後再過番頭
好刺激

破三次世界紀錄
日本真係抵攞金牌

荷蘭屌打紐西蘭 贏五秒幾
南泡對挪威有啲危險

韓仔頂唔住了

李承勳中間唔應該爆
應該跟番前兩場keep住0.5秒，last兩個圈先爆
決賽咁心急，最後反而後繼無力
雖然挪威整體實力都係高D

日本女子冰壼拎到4強資格

梅娃BB加油

Satsuki

Men Ski halfpipe好正

冰球女子金牌戰
依家開始

求link

mytv super
冬奧3台

加拿大提早失守
美國23.53% power play efficiency 都破到

好緊張

推甩棍

美國ice hockey終於拎到金

America! Fuck Yeah!

第二名又黑晒面 諗起美斯

好感動
有冇人覺得usa個守龍好得意

USA USA USA

一報初賽開拖之仇

Canada係twitter話USA打緊4424
理撚得你 冠軍已袋

唉，俄佬真係……最慘都係佢老婆，見佢開開心心喺ig post 晒相又盛，宜家都唔知del 唔del post 好……

佢又係叫朗尼

霍珉晶真係好撚勁

支那500米要沖金了

有冇link

J5

我唔係順口雌黃，歷史上以往試過真係可以補發金牌。不過搞笑既係當日最反對補發個條件友就係死鬼左既強國代表

// 在2月11日舉行的鹽湖城冬奧會雙人花樣滑冰比賽中，俄羅斯選手列日娜婭和西哈魯利澤在出現了數個技術錯誤的情況下依然戰勝加拿大選手奪得了金牌，中國選手申雪、趙宏博在此次比賽中獲得銅牌。國際滑冰聯合會為此對裁判展開了調查。4天的調查之後，法國裁判勒古涅被懷疑受到外界壓力，裁判不公。這樣，國際奧委會決定給塞爾與佩爾蒂埃追授金牌，同時保留俄羅斯選手的金牌。//

//國際奧委會主席羅格表示，國際奧委會執行委員會的13名委員中有9名參加了對國際滑聯提案的投票，結果7名委員投了贊成票，1名委員投了反對票，還有1名委員棄權。在NBC網站上，此次本應絕對保密的投票細節居然已經洩露。該媒體稱，一位來自奧委會內部的不願透露姓名的人士說，俄羅斯委員投了棄權票，而唯一的反對票來自中國委員何振梁。//

女支那

班旁述 小家到

保送

你自己推人犯規話人保送
仲要條女玩3項 3項都比人pen

酸葡萄心態，係都要搵位讚強國選手

咁明顯impede都可以扮睇唔到，TVB班友

決賽幾點???

Tvb班旁述之前講短道速滑連點晉級都講錯 人地明明晉級到又話好可惜呀中國隊入唔到

好撚垃圾

好嘈

屌人人都需要快架啦

屌

偏幫得好緊要

挑 關我地撚事咩

又提pen 大會戰術
小氣到

班旁述打左咁耐飛機 終於射得出

由依家開始只會講金牌

不過佢又破紀錄係幾撚勁

勁還勁 班旁述都係抵屌

個比賽係咪live

佢講條友好快咪算囉 係要拉返大會戰術黎講 好撚肉酸

咁開心做乜 又唔係香港

Cctvb 係咁話有大會戰術
好唔中肯
向廣管局投訴有無得諗？

荷妹幾靚

冇蝗國果d先睇 完全唔撚同哂

啱啱放工睇唔到 鄰國終於攞牌?

係咁摸人patpat

自己炒自己

韓狗

韓狗好撚柒 同蝗一樣 兩個爭死擺就

攬炒

江忠德真係好撚戇鳩

可能係今屆唯一一次

泡狗

笑死，自炒

tvb 個女主持燈到 見泡菜有2個人入決賽就話一定有牌 點知收哂皮

好撚慘 世界第一俾豬隊友雷

韓狗笑撚死

笑死

荷妹個pat

入少個好過
之前2個分開跑幾撚勁

江忠德馬後炮 😂

條撚樣越黎越on9
以前聽佢講波都唔覺

個男主持係咁拍江忠德馬屁

昨晚既因種出今晚既果

個人賽，仲要決賽，其實都為自己，無得怪

泡菜真係笑死

咁樣攬炒已經唔係為緊自己啦

所以咪炒埋自己友

你個名

我指佢地話保送

想問下之前好似仲有個韓妹入Final B但得佢一個即係點

Jamie Anderson

排第6

Final B係名次賽

即係同Final A冇關係？

日本

泡菜係咪黑哨還返晒出嚟
短速5000又跣低

自炒無得頼

支那

韓國3個決賽炒左2個

皆大歡喜
韓狗自炒
大陸輸馬鼻
匈牙利第一金, 全場只係領先頭一圈同尾兩圈

支那最後攞住一面金牌打飛機

今屆好多項目龍頭都墮晒馬
荷蘭南泡加拿大
反而覺得有驚喜

咁大個國家咁多人 都搵唔到多啲勁人出嚟算唔算失敗
日韓細咁多啲金牌都多過佢

支那個青訓
日本反而睇到成績
南泡short track個實力其實見緊底
索契唔係太明顯 今屆真係墮晒馬

頒獎 韓國兩個笑都唔笑

上屆南韓男子一塊牌都冇wor
今屆有金銀銅算係有交代架啦
女子就同上屆一樣2金
但今年有Shim Suk-hee同Choi Min-jeong
加埋主場
應該起碼3金先算達標

打左兩個禮拜既J終於射得出

上屆有Victor An
今年無俄羅斯威脅
正常主場應該有進步先係 不過支那荷蘭逼得好緊
男子有進步 起碼出咗三子 四年後有機會玩晒
女子無咩進步 不過出咗個崔珉禎 佢有排玩

有講啲咩北京輸到你班棒子甩褲之類嘅嘢

冇人睇

Figure Skating live 好緊張
Alina & Evgenia

趕到返屋企

宮原

Evgenia BB 要158分

Alina 156.65

梅娃有機會啦 睇得出alina今日好緊張

頂上對決

Crazy zagitova超有信心，原全睇唔出15歲

Alina 有一下少少 miss 咗分分鐘一變二

Performance 要高分啲

俄羅斯今屆第一金

加油啊梅娃

個樣幾成熟
開頭唔知仲以為evgenia細過佢

梅娃BB

加油呀

後面已經補返

梅娃lutz用錯inside edge,抵死

1 分

返工睇到少少 梅娃算盡哂力喇
未來心理壓力太大
一姐算係咁 clean到無俾人捉
ko都clean埋
今次女單真係幾好睇

梅梅

俄羅斯終於破蛋攞金牌
支俄各一面金牌

alina 15歲就可以頂住咁大壓力真係好勁

本身鐘意Evgenia多啲，但Alina真係好勁 睇完啲interview都鐘意埋佢
兩個都贏啦屌

恭喜Alina bb

同門激鬥成件事好熱血好漫畫feel，仲要2 個都發揮完美，今屆好好睇 唔似上屆咁黑

梅娃BB 要加油呀

唔講仲以為Evgenia 俾帽你戴。駛唔駛咁話人抵死啊？

上屆真係唔好提
黑哨用到出晒面

好似最後一屆？

算喇 呢啲野真係好主觀
梅娃傷完狀態返到嚟
今次兩個都算完美對決 盡哂力算係咁

只可以慨嘆"既生瑜，何生亮"

佢個lutz已經好多場冇比人捉，裁判放水放到咁

泡菜妹冇牌

完地見到Eva 喊我都喊咗

四年時間就係為塊牌，頭三年爭霸冰面，點知最後一年先嚟輸俾自己個frd 重點係下屆應該冇得玩，今年好大機會係最後一屆

同意 極有漫畫feel好熱血
又話個教練好似鐘意Evgenia多啲 對Alina特別冷淡
睇interview Alina好慘 睇佢講野feel到佢好乖好內向，講講下又忍唔住喊
話練習完返到屋企痛到坐唔到 又勁比人鬧睇死佢果隻
冇屋企人喺身邊，好似話同granny一齊住
Evgenia果邊好似冇慘

雖然唔係鬥慘
但身世慘又叻，最尾吐氣揚眉上到最高峰 屌呢啲情節真係好熱血

無敵咗咁耐
臨到奧運先出現咗個勁敵
分分鐘變下個 Michelle Kwan

痴線佢溜得慢到好似未訓醒咁,d jump差唔多全部都唔夠圈,如果咁都有牌真係無天理

只能慨嘆這個後浪黎得太快又巨大

就算俾Evgenia BB 痴撚線到讀緊大學都仲keep 到成績，四年後一嚟Alina 高鋒期，二嚟仲唔知有邊個又無啦啦彈起

Alina好慘拎左金牌都唔敢太開心,面姐真係偏心得太出面

滑行同jump都咁差
ko、宮原都好佢勁多 俾佢就真係黑哨

如果真係要搵另一單嘢形容，我會攞巴治奧世界盃決賽射失十二碼嚟形容

後面班俄妹已經屈緊4周跳
梅娃應該都最後一屆

咁講，當年俄羅斯開始谷Evgenia 時Alina 先十歲未夠，就算宜家都係16歲未夠，你係教練團為咗呢屆奧運會偏心邊個先 當然之後幾年仲係wfc Alina 就另計啦

真係咁差咩 冇睇開 唔係好識
覺得佢幾靚 所以先撐下

好靚女 成個vien咁嘅樣

Alina 完全係醜小鴨變天鵝既故事
身邊既人同埋教練都偏幫梅娃
呢個冠軍證明左佢地係錯

我都明白始終面姐由小睇到梅娃大又同梅娃捱過左發育關感情有高低之分好正常 但佢知道左alina拎冠軍就無左理過佢一直安慰梅娃搞到好似alina唔值冠軍咁成個場面勁尷尬 相反bo 識做好多兩個徒弟一金一銅佢都一樣笑得好開心

睇返小分表梅娃個lutz錯刃錯得咁明顯都加左1.6goe

最主要係佢又到咗讀大學嘅年紀，好難再全副心機放晒落去，基本上正如你所講，後浪愈嚟愈痴線，Evgenia BB好難再鬥

梅娃lz跳次次都錯刃 但今季算改善咗啲
今次無捉算係俾人放生

bias得好緊要
所以一直都好憎梅娃

最唔公平係已經明明flag左黃燈最後都放生

Evgenia 有因為得益咗仲周圍串串供咩？如果咁樣就憎佢其實合理咩？

Alina
其實點解要偏心得咁明顯 就算Evgenia跟佢跟得耐d
宜家人地Alina冇努力過咩 大家都一樣比心機練
Alina咪又係受過傷斷過手腳

或者咁講，一個就萬千寵愛在一身，一個就係現代灰姑娘，但點解咁就要憎前者？ 同埋佢地本身都係好朋友，我地局外人又點解又要只能鍾意一個，而另一個一定係衰人呢？

我係鍾意Evgenia BB 多啲，但我諗全世界絕大部分Evgenia 嘅fans 同我一樣都會認同Alina 今次係實至名歸，真係唔駛咁樣就憎Evgenia 喎 而我亦都絕對欣賞Alina 冇放棄同爭氣

Same,無睇開，因為美少女好鐘意梅娃 ，但alina 真係實至名歸，2 個都好好點解要反一個

話時話Alina點解冇出呢招

冇意思，同一個jump只計兩次分
而且toe loop唔值錢

請問Figure Skating 會唔會搞 closing ceremony ? thx

男仔想保護弱者多d
Alina身世同成長過程都好慘，身邊既人一直都唔睇好佢，只靠自己信念一步步走過來，就好似醜小鴨既脫變一樣，無辦法唔支持佢

梅娃太多favoritism, 成年組開始一直分數虛高，雖然實力係有，但佢果種所謂自信係建立於別人既吹捧之上。我覺得似一個驕生慣養既公主

thanks 平時冇睇開

純粹覺得真係冇必要去到憎Evgenia 啫，錯又不在佢

睇返其他人討論
見到Evgenia輸左強顏歡笑
Alina贏左但一條友孤零零冇人鄧佢開心，唯有對住公仔笑
兩邊都睇到好撚心酸 好淒涼

類似美斯同C朗?

唔同啦，C朗美斯私底下都冇咩交集

費特拿同拿度/林丹同李宗偉會接近啲但都係差少少，總之你當兩個close frd 高材生考試鬥高分啦

但一般輸贏身邊都有一齊share
可能睇得少，但我真係好少見贏左都唔知應唔應該笑咁既表情
身邊好似冇人同佢share，個個都係話Evgenia輸左唔抵呀(雖然真係可惜)
同埋話alina用jump黎搶分，唔prefer佢個表現
結果睇住佢贏完個樣都係難堪 唔識開心咁

之前都係sailor moon先有睇Evgenia
明明呢排先開始留意Alina，唔熟冇睇開
但陰鳩公呀真係 睇到心痛Alina

咁大家之後都有互相祝福同安慰，而Alina 隔離嗰兩個對手可能當刻見到Evgenia 喊仲shocking 啦。而第二幅相就令我真心信佢兩個真係好朋友嚟，我係Alina其實當刻都唔知點反應好啦，好朋友喊得咁厲害喎

梅娃既所謂Lutz

裁判幫到咁出面, 呢個Lutz Jump夠膽死打GOE +3

番到屋企見到梅娃

調返轉咁睇，Evegenia呢下perfect嘅佢贏咗啦，一分咋

佢呢個分已經係人地perfect executive既分, 裁判要捉佢inside edge佢起碼少3分

班仆街韓媒仲串BO話佢show off，邊個贏同輸都換定唔同衫陪佢坐住等
睇下alina幾陰公

美少女只係令我知有呢個女仔，我鍾意佢係因為佢食正我鍾意嗰type

只能講Evgenia BB 輸俾Alina 係冇爭議啦

屌喇星 cctvb，J 返尋日中國金牌頒獎都唔直播其他賽事

又唔撚播冰壺

睇一次心up一次，亦都明點解呢度大家都鄧Alina慘，雖然完場個shot只係公佈咗Evegenia BB嘅成續十幾秒時間，但隔離嗰兩個對手真係因為Shocking而冇去恭喜Alina? 我宜家有保留，可能Alina啲對手緣真係差咗啲

性格嘢好難講。 evegenia性格係比較開朗活潑D。

所以咪食正我鍾意嘅type 而相對地可能我自己本身個人係少少被動同負面，所以Alina呢type我麻麻

屌佢老味，又再拎出來 J，一個金牌究竟要 J 幾多次

Cctvb 真係好撚小家，匈牙利拎金就 cut 撚左人地國歌。

匈牙利兩兄弟好靚仔

女子冰壺日本第3局輸到4-2了

頭先輸一分執到喇

冰壺日本link

第7局7-4日本應該冇得爭金牌了

宜家先發現我有幾個reply 打錯Evgenia BB 個名

唔想韓國贏但日本有幾下都推得差

日本呢下唔錯

韓國冰壺眼鏡妹

日本妹: yupyupyupyupyup
呢下拎兩分

追返7-6打最後一局 日本要爭氣阿

追到7-6

架妹

想問吓點解有連續兩局日本推先？

睇加拿大台。旁述都話兩隊好準

日本主將

絕對信佢地兩個係fd
只係明顯大部份人都偏向Evgenia
聽人講話Russia果邊原本都當Alina係plan B，主力谷Evgenia
Alina望落真係all alone 唯一安慰係贏咗希望會幫到佢屋企

唔知算唔算old news
尋日先睇完

全隊韓妹都姓金

如果踢到人地個壺會點計

所以真係心up, 已經唔係純粹宿敵對決，而係兩個平時訓練又一齊，又算係一齊成長，可惜金牌得一塊

唔中意Alina
What a boring routine

各花入各眼

金貓相爭之後artistry 嚟講真係...
梅娃前幾年都係
今年難得好啲就jumps下滑...
女仔真係好難過發育關
所以russians啲quads小蘿莉真係放長雙眼

原來好多人討論眼鏡韓妹個西面

日本最後個guard 好令

幾時先有翻六分制時代啲藝術品

好緊張 FINAL SHOT

7 7?

嘩屌 打和

係!

7:7

岩先眼鏡韓妹個口開到好大

加油呀日本妹

日本希望黎啦

私底下...

韓妹一黎就dump撚左個壺佢

直接射落海以示不滿

太後起唔到作用?

架妹加油

日本第二條女好大波
原來得146cm

唔係太大力直接出場外咩?

Evgenia人氣高D 資源自然都多

名? 日本4個平均都算靚

韓妹一野射兩個guard la

Yumi Suzuki

係 我睇錯

希望日本贏

睇黎冇得再睇西面韓妹

一樣

最好睇係END 10 韓國FINAL SHOT以為贏左 點知打和

韓妹呢下

西面女舉佐手。點知

好彩未笑

主將阿may最正

最欣賞日本隊係 無論推成點 隊友間好都互相支持咁 點都會笑笑口

係

西面

佢哋好多運動都係咁

架妹

屌你岩岩好

但一撞就完

好大壓力 會唔會手緊dump落海

呢個真

唉why not both金牌
搞到今朝心情好down 因為睇完呢個final

完了 泡w

西面準到咁

痴線
西面女好撚勁

西面女太撚勁

冰壺真係好過癮

主場優勢

無野好講

隻眼矇到咁細 睇黎好深近視

西面女真係幾大壓力 END10自己失誤令到打和

結果又o係END11 FINAL SHOT決定自己隊前途

casual睇落好fd

飛吻

日本仲可以爭銅牌？

第一次睇，以為加局會有兩局添
成隻game先推輸咗九成

最後舉棍慶祝

鈴木有兩次自己推左出去

高水準嘅冰壺對決真係好好睇

聽晚20點銅牌
後日9點決賽

㗎妹7-4 追到已經好勁

咁希望爭到啦！

最好啦

支持祖國

係囉
最主要係去到尾段個時成日一個壼對一個壼，後發追住黎打好似就夠做咁

題外話：聽晚仲可以睇埋乒乓球世界杯，又要支持日本隊！

所以我唔明點解唔一隻追一隻咁打

就係唔明點解第七第八局都好似係日本推先

冰球加拿打追到3:4

成個 3rd quarter 壓住黎打依家 keeper 都唔打

mytv super唔播

都係輸

俄羅斯應該會贏決賽

下屆會唔會兩個都唔玩...

假設第七局無一隊得分
咁第八局先後次序就唔會變

我見Snowboard 聽日二十幾場都改期
完唔完到架

第7局南韓係可以好簡單拎到1分
我估佢想將第10局變成自己尾壺
所以先將自己同日本個壺攬炒
變成0:0

多謝解說

btw 呢個規則有d 奇怪

咁加時嗰局係順住次序再去定另外擇毫之類決定？

咁如果純粹地梅花間竹地輪住先推，會有咩問題出現？點解要有咁特別嘅規則
頭先日本局數7先 8先 9後 10先 11 先
感覺好似比人懲罰緊咁

兩次都係輸加時

大家係邊到睇？

團體落山同ski cross 都好睇

加拿大ski cross 拎 金銀

1430 冰壼男決賽

尋晚日本對韓國場冰壺真係好撚刺激，睇住日本隊最後一局七比六追平加場分勝負，雖然輸，但雖敗猶榮。

nhk

知唔知韓國同日本會同邊隊爭銅牌同金牌？

冰壺-男子金牌賽-瑞典對美國

CCTVB 802台 網上冬奧3台

其實點解個個都要帶MIC收佢地音?

岩岩cctvb影到侵個女都現場睇緊

銅牌 日本vs英國
金牌 韓國vs瑞典

要vpn

usa

瑞典大大力dump撚左尾二個壺落海

連撞三球

呢球一失手 除時唔見六分

五分

金牌已袋

已贏

準到痴線

一轟轟五分

美帝拖頭佬

10:7 美帝頂住

Last set usa 10:7 Sweden
Sweden first

美帝要 miss 得好嚴重先有機會跌左塊金牌

任擺

見 lead 三分玩讓兩個壺

瑞典真係等完場

Conceit

瑞典有風度

有得投降嘅可能瑞典想想，根本放一個打一個

瑞典係咪算失準得好緊要
我聽旁述話佢地係world no1

美國攞五分嗰局瑞典失誤

我有睇個局 都好算少見一局拎到5分咁多

usa攞5分個局有冇人可以解釋下
sweden最後個下究竟做緊d咩？？
剩係打走一個壺有咩用

咁點解唔直接打去紅心
咁樣唔係穩陣d咩

sweden原本下面都有粒近過usa左邊個d
咁hit and roll個hit又有咩用呢

唔該曬巴打
明曬
想問多句，咩叫行得straight，厚薄有咩分別
straight同厚薄有咩關係
同埋巴打玩開冰壼？？

明曬
多謝巴打解答
btw岩岩聽旁述講美國隊今次奪金個過程好似miracle一樣，想問你知唔知佢地之前有咩特別野發生

吉田知那美

唔該曬巴打
真係學到野

正呀喂。現在tvb播緊個比賽。12個圈速滑

Speed skating mass start有冇人睇緊

又抄又抄

點解有時可以掂住人地背脊既？

有 但唔明個計分意義係乜
就算三次衝刺都贏哂
但最後三甲不入 計分都係排第四
咁之前衝嚟做乜？

第4，8，12，16個圈頭3有分加
D分對之後比賽排名有用
好似係

會唔會係令個比賽刺激D
隔幾個圈就要搶分

我都唔明不過計分。
不過好有策略
同觀看性

第4 8 12衝贏分別有5分
贏哂有15分
咁最後一圈就算第三都20分啦
咁一直留前鬥後咪得囉

push

唔駛，我電視裝左 isakura，乜日本台都睇到。

單嘢最後點？唔係話佢老豆認咗咩，點解段嘢又唔似有事咁

因為佢半決賽頭幾名先晉到級
如果你前面攞5分咁後面可以輕輕鬆鬆咁滑
唔怕俾人無啦啦衝出去又要追

而家女子凍壺日本對英國季單戰，日本真係要加油。

其實同場地單車果款似

咩事

佢老公食禁藥

係日本，日日都播日本隊冰壺

Arigato

點解有啲壺比人撞完之後會收走
有啲重係場邊頂住?

好精彩，日本已金

日本爆贏啲鬼妹

美國婆第四
支那最後跟都跟唔上

每日新聞都講幾次

咁頭3次沖黎做咩
最後一次第一就60分
咩rule黎

第一屆冬奧Speed skating mass start
女子日韓荷包辦金銀銅
愛沙尼亞中途大暴走 終大敗

Gogogogogogo
Oh nice c

高木菜那 ... 勁

銀牌果個就係之前話隊友累輸果個
唔知d韓國人點睇

就咁睇
準決賽策略係
留返啖氣 攞僅僅夠分入決賽
決賽一口氣爆60分

忽然間變咗英雄

日本局局都玩0:0

輸緊分喎

咁決賽不如唔好整sprint
直接賽16個lap咪算

話晒新嘢
好快又加新規矩

第一次搞賽例實冇咁完善
如果頭三位分數整少啲，競爭大好多

日本個skip睇落都幾正

唔完善 都唔係冇邏輯到咁掛

男子決賽ready

第二同三幾多分?

係好睇d既
以前得time trial屆屆比荷蘭屈哂機

佢起碼set split分可以威脅到最終前三名就得

日本想今局拎分 再逼英國下局拎一分?
之後自己就最後一局後發

頭3 sprint
No.1 - 5pts
No.2 - 3pts
No.3 - 1pt
Final sprint
No.1 - 60pts
No.2 - 40pts
No.3 - 20pts

頭3 sprints拎哂第一都係得15pts

決賽都係咁?

成個凱林賽多人版咁

愛沙尼亞代表攞晒15分
都係做炮灰

係
岩岩女final
愛沙尼亞果個就係頭3 sprint第一
最後一sprint冇氣沖唔到頭3
牌都冇

佢似係爭名次
依家南泡應該係玩燒耗戰
燒晒啲放頭果班

其實係唔係想學單車公路賽

想學單車場地計分賽

銅牌都冇

有啲似跑馬
不過做大逃就大機會放唔甩

首先 係叫競輪賽
第二 呢個比賽模式係似記分賽

主車群上啦

Point race

日本第八 end 拎唔到兩分，英國第九搏 0-0 係咪第十可以繼續後攻拎優勢 ？

Sven Kramer爆seed

韓國第五金

傳奇李成勳

等睇ISU改規則

泡菜冠軍幾靚仔😂

溫哥華冬奧之後又一金

英國一cue清枱

嘩 英國

鄭在煥同Sven Kramer兩個自殺式幫隊友

個skip

英國太大力飛埋出街

日本妹嗌得幾可愛

Lind 教練幾靚仔

召喚完個教練出黎又要喱番入去

Kick到個壺

勇～～～～～
勇～～～～～～～
勇～～～～～～～～

日本失誤

好撚緊張，日本加油。

會唔會打第11 局？

自殺

英國自殺

架妹 第3

撞咗個黃色入去

英國做咩春咁博?

恭喜日本隊

英國last 嗰粒射落海都和 可惜自殺

最後一球，緊張。

攬住教練喊喊豬

屌你真係

場邊啲英國佬擰晒頭

日本贏！

連續兩 end 最尾個下出事 送個銅牌比日本

聽朝九點決賽

係囉，傻的嗎？

我想做個教練

祖國輸左 比小日本

貪心想拎兩分 倒頭來輸左個牌

和既話第11局日本last shot
英國都好大機會輸
不過咁樣自殺輸得更柒

我估英國想搏拎兩分直接 end game，始終拎一分下 round 日本後攻拎分機會太高

點解唔timeout傾多陣先決定點打
話哂都係medal deciding shot

得番最後五個項目

好似用晒timeout...

聽朝八點決賽先岩

咁早起唔切身喎

四年一次 起唔到都要起

捷克挨打
輸緊4-2

加拿大4:2

入波快
失波更快

成日覺得ice hockey 好難睇，如果d 片係60fps 咁播，會睇得清楚d...
利申：近視撚

個個都好好笑容
畀人感覺到個團隊好和諧

韓國眼鏡娘都好正

以前低清電視重難睇

5:2

我好想做個冰壺瘋狂比藤澤推。

5:3
獲獲加拿大入完就失波

好親和。

泡菜果班西口西面架喎

快點來西我

韓國靚得嚟又有啲剛強
日本就靚得嚟好治癒

兩種唔同嘅type

以前舊puck試過整黃色
後來無咩用放棄咗

挑戰緊

5-2
比較明顯有interference

Goal interference

睇多啲NHL
有開拖場面
成個場好旺

冇60FPS真係睇唔到

MyTVSuper 得30fps

我覺得ipad好過電視
睇電視難追好多

6:2

你電視太舊

四分鐘追4球

又係咁
加國一入完就輸番球

藤澤五月

我用 isakura 睇，畫面唔錯好暢順。

枝野高過個龍門

Good goal

No high stick
Good goal

佢 d 動靜真係好 cute。

咩叫too many player

Too many players

多左個人係球場

換人果陣場上
除咗龍門 有6個人

PPG

PP禁住黎打
6:4

等睇捷克反cup

血肉長城

加拿大一係偷雞
一係玩icing

加拿大銅牌

有香港人頒獎

又係霍震霆?

Czech 個ledecka 係第一個係同一屆冬奧唔同項目都拎金牌既人

國際冰球總會副主席

團體出發個賽制點解咁奇怪

前幾頁已經講過

頭3 sprint
No.1 - 5pts
No.2 - 3pts
No.3 - 1pt
Final sprint
No.1 - 60pts
No.2 - 40pts
No.3 - 20pts

其實個分差可以縮返少少
Last Lap第一就60分

最後一個圈第一就贏

胡文新

最後一日

西面泡菜妹

男子冰球決賽
德國對俄羅斯

啱啱先起咗身

瑞典對件衫係361°